今次真係攬炒啦 公司畀人追數

公司做原材料貿易， 大家都知 有限公司 係玩數期 同credit， 政府一公佈用緊急法去立反蒙面法， 幾個鐘之後收到電郵要求公司盡快繳付幾百萬欠款

冇圖， 公司所有電郵都有水印

攬炒萬歲

仲諗住有花紅

吓……………………

正常
共產黨先係真正既攬炒派

又多咗一間美國公司追數

攬炒攬炒啦

diu 係真唔係

無圖 信唔過

等睇圖

的確有外國供應商轉玩法，我做果間有部份供應商都話黎緊order 再無credit，收到錢先出貨

因為係原材料公司 驚俾同事影價錢send出街

所有系統會有水印
有幾千隻字 打斜 login as 我擺出嚟 真係等於自爆

oh ok sorry

可以肯定話你知
係,特別你個supply係外國公司

老細走左佬, 即刻辭唔好留

如果公司清盤 打工仔係咪最後債權人

真唔真

講真定講假

yeah 骨牌效應黎啦

YEEES

老細走埋佬 堅唔堅呀屌你

巴打頂住
祝一生平安，前程更上一層樓

其實我都好想影相， 之前公司都冇呢套系統 係有同事唔生性 ， 為咗氹掂個客相信佢淨係賺佢幾十蚊一公斤， 竟然影公司成本價畀個客

老細知道咗之後震怒， 買咗呢套系統

唔出奇呀， 唔知佢做咩生意 有機會唔係有限公司， 如果唔係有限公司要上身

有冇少少圖睇下

有咩所謂佢都走佬撚有人告你

我老細應該就仲未走佬 ，因為有限公司， 其他公司都告唔到佢

老細走佬應該係上一個回覆 建材公司嗰個

你on9? 星期一紅日喎
你作都作好d啦

希望係真

下星期 一定 發生經濟危機

Liquidation 你就唔洗諗架啦一來玩得黎都成年二黎你係unsecured creditor 你排到尾啦

ERRR 等勞工處囉

如果佢仲未爆既話

我同全親戚都叫晒仍地換美金, 有D有米既仲外國申請ACCOUNT 轉晒出去

除左遊行晒人數, 我地仲有樣武器叫民意
學者梁啟智開左個Twitter幫助國際線嘅手足，大家快啲入去推爆佢！

開個TWITTER AC一齊推
【3分鐘懶人包】依家整埋bot 教你玩 twitter, 連翻譯

進階

申請定都得
不過只賠底薪
無花紅 雙糧

關唔關我地紅日, 其他地方冇紅日事
雖然我都唔多信快成咁

學好d中文
Ok?

喺外國可能收到好多我哋收唔到嘅風

都怪林奠啦

嘩 真係留意唔到

銀行就快call loan

唔好嚇我

好似相反係好前

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST

而加仲有人開公司唔係有限公司架咩

係扣完liquidator expenses, secured creditor先之後到employee再到unsecured creditor 唔洗諗架啦呢D公司唔會有好多asset 可以liquidate 到

留名推爆